★Lihkg仔反M記大軍戰績！（飲食台）

好忠心

冇人理樓豬，我去叫阿巨乳、蓋清、飛鳥入嚟撐吓場，冇咁難睇

有冇游B食M記圖

游B食 KFC only

班垃圾要罷食
唔好拉埋我地落水

唔講話反中資唔食m記咁耐嘅事

冇全翼而罷食都冇咗件事

唔好傻

腦腦平時食吃mosburger？

Lm